全職炒股既入一入黎

大家最近回報有幾多

我炒開工具，around 20-30%

你20－30％一定比一般人既20－30％多好多

都唔係，工具最多玩身家40%， 我好守規律

你身家多嘛 不過我好奇你全職之後係咪每個月都係盈利

除咗今年2月唔係， 其餘個個月都係

布神好high 一日開n個post

做撚咗麵仔咁

係跌呀 屌你個閪

布神，我覺得你咁hyper 係股joy先兆

咁就真係fatfat 日日千點波幅

贏幾多唔重要 反而仲可以留在呢行既人睡可以留幾耐